今時今日最好嘅貼牆時間係主戰場大戰之時

近日以來，犬隻對於文宣手足嘅打壓日益增加，為安全起見，首先文宣隊要夠多人做哨，但係起牆嘅時機都係好重要。喺主戰場有戰事之時，犬隻嘅任務通常係增援同set roadblock查車，未必要足夠精力去睇埋各地隧道，所以呢個時候各文宣組就要出動，趁其不備而起好牆佢。

同場加映開花時機建議
幾時先識主戰場一有事，五區就識自動開花？打緊嗰陣，係未出去嘅文宣組做嘢嘅好時機

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

文宣組注意安全